耳機求救

百老匯買過左10日 但唔係人為 有無得救？

你解釋下咩叫唔係人為

原來入面有d棉花

用緊fx1200

有保養就拎去換啦

一除出來就鬆出來 無掉過 無掂水 無燒過

好既